比個出生年月日我，等我形容你/妳將來另一半係點樣

Telegram id @pan163

1993年 6 月 12 日

1998年5月4號

94.6.8

94/10/13

恭喜，妻宮係子水，印星，喜神，白淨，靚女，好似母親咁錫你

19970624

95/1/8

19960613

1882年6月18號

你另一半，白淨，偏高，樣ok, 多野講，有女人味

94年11月10日

我係男

98.9.26

釣晒啲中學雞岀黎

最細既98年都應該讀完中學

19020722

92/07/30

94年3月5日

96年8月26

1899年2月28日

96/05/23

2001年4月31

95/05/12

96/04/29

96/11/26

95 11月4日
女

1998/07/09

正常既98點會中學

1998/12/31

樣一般，矮，肥肥白白，但幾有錢能干，大方

1992年6月14日

1994.01.16

1996年7月5號

1995.08.12

1998年12月11日

人瑞上高登

另一半係喜神，又錫你又會比錢你用。身才中等，勤力，樣ok, 有義氣

95 03 28 女

98/10/15

1993年1月26日

1993/03/28

2002/04/21

20000730

1992 年9月1日

死番入你老母個閪到

1997年6月17

19940523

1997年10月22

女

好多90後

但我又玩下先1986 09 30

19981016

收皮啦 你早過我出世好威？

98年9月15

1998年8月6日

1997 11 27

1991年6月28日
利申藍巴

19900617
女

出世時間，下晝5點

恭喜你，將來另一半有錢，樣靚身材中等

19980611
另一半係仔

2002/9/1

98年6月20

1995 03 27

19951127

19980919

95 12 24

19971119

97年11月4，女

19970618

Same

19980920

1998/09/20

1997 01 02 女

1995 4 24男

96/11/24

1998/11/04

96/09/15

19951230

95.09.25

19970728 M

97-06-08 男

19980601

1993/7/7 男

19950506

19950506 M

96 年2月4號

95 02 25

連登d人咁後生

19980419

1997-11-28 男

96年10月26日 男
唔該巴打

92.8.21 女

1994/12/23

19960617 男 唔該巴打

等睇404 Not Found

1995 9月4女

1999年01月08日

男

1992 9月 8日 男

1997年2月17日 女

1995年11月29日 男

2014年4月3日

98年2月20

99 04 18

1991 年 12月 15 男
唔該巴打

96.10.05 另一半仔仔黎

95年3月5 thanks巴打

1997年1月25日

1995 10 04
藍絲

14/10/96

2008年1月1 男

1997 06 21

你都係?

1997 02 23

1997-1-23

1998 12 22 男

19980127
巴

19970801

樓主唔回果d係咪即係冇另一半？

96/07/16

980404

96/07/26

1998年1月7日

01年1月23
男，非基

1997-01-25

95 3 20 男

1994年1月16日

1994/09/01

1993 年 7 月 8 日 女

89/11/07

1993年8月27日女

1998年3月2

1997 -10 -21

98/05/20 女

2000/8/31

98.6.18

巴打，pm咗你telegram
唔該曬

98.01.01 男

99 3月7

95/05/02 女

20000813

1995/12/10

20050214

1999 1月12日

1999 3月19日

19970718 F

1997/10/30 女

2000/3/15 男

98.6.18 男

19950506 F

1994年10月26

2009/3/2

2000年4月4日

97年10月6

唔該

1996年2月29

1993年6月16號

95年8月19日 女 唔該你

同生日

97年4月18🤔

951122 女

1998 12 10 男

1996年1月23日

大你一日

女 1996年6月12日
thanks

另一半係仔

1999年3月8日 女 thanks

你大我7日

1997/01/14 M

1994年7月26日

1997/9/9
男

1996/12/28

28/02/2017 男

19980323 F

個個都咁細個突然覺得自己好老

19980223

1997.09.28

1992/1/8

5thNovember1605

1989年6月4號

19880424

970123
btw覆得好慢

99/5/26

1994/12/23 我係男仔

19970711 藍絲

15/2/92絲

1997 09 22 絲打

95/10/30巴

95 04 14 我係男

19950824
C

96/11/22 女

遲一日 男

1998年11月07

1993年2月27

12 Oct 96 男

1996年12月6日

05 10 97 男

95年9月1。女

98年8月7日 女
Thx

1998 01 21

1995 8 11
女

1997年10月20日

1991年9月20日

19981023

96.11.4

1996年8月6 女

98/11/03

19901107

細你四年

1998年7月13日

1996 04 04

96.05.06 絲

1996年12月26日 女

1994 4月5
巴

same

98年4月5

1995/11月10，男

97.03.12

1995年7月29日

26/03/1986巴

2001年5月27

1995 11 28 女

05 Aug 1995 絲

1996先啱

98年11月9

1995.04.20 女

同一日

97年6月4日

97年9月8號

1998/06/13
我係絲

成個Post基本上都係啲00後90後

1997.10.27 絲

1996 12 14
男

1999年8月30日
男

97 11 08

1997年08月12日

1997 02 28

19950914
絲

08/04/98

98 11 29 男

97 12 28

19960906

19970515

97 12 22 絲

951028女

1995，12，24

95 12 27 巴

19961215
女

96-11-23

細你一日

2005-11-02

連登真喺好多小學雞

1993 07 15

1997/05/16

98/01/18

1998 年 5 月 10 號
1998 年 5 月 10 號
1998 年 5 月 10 號
1998 年 5 月 10 號

你個名可唔可以留個tg來

1996年7月12巴

20001014
女

1999/10/1 男

95年9月22
男

成廿歲人終於搵到個同生日嘅人

1998/5/5

19910803
女
多謝巴打

1996/11/25 女

19950506 絲

你大我一日

19950806

1997年11月29 女

1998 05 06 女
唔該晒

屌你老母

1998年5月13日

1996.11.29 女

19970918

1997 8 19 m

1997/05/08

1997年2月28日

1995年9月6日 男

1997年8月1日

1993 03 23

25/06/97 有冇人一樣?

1998/6/7
巴

94年9月16日

19950726
絲打想知老公咩樣

95/8/22

1996/05/08 女

1999年1月4日

19960123

1996-08-28

1996-07-28 先岩

1995年10月30日 男

19940504

19931212

30021998

2000.07.06

1995.12.05

19960808

1996年6月18日 女

1995-7-21 男

同我一樣

1996 11月1 女 thanks巴打

96/01/20
預左無女 求希望

95年5月10日

97 4月8

98 10月2

19960616男

89/10/06

生日快樂

最多咪答你樣ok 樓豬黎黎去都得將個形容詞

1996年12月15日

2013/1/29

D01 M03 Y1999

2005 3 14

一樣

1997年9月1日

1995/7/22

1996/06/20

29/12/1994

1997/06/02

1997/06/01

20170208
巴打

1991/06/15

生日快樂
同你同年同月同日

另一半唔算高，肥肥白白，但能干，錫你，樣ok. 妳本身個命都好好，斯文，白淨，靚女，文靜，友善

1996年8月1號

1998年5月2

1994 01 28

另一半偏黑小肥，唔高，性格大膽，同你一樣多野講

1998-7-15

1997-12-13
男

1995 06 29

1995 06 29 我係男

同年同月同日生 hihi

19980210 男
唔該

1995 07 21 男

1994 01 18 女

1998年7月1。男

19950427

1998 12 2 求救啊巴打

1996/06/10

1995年11月1日 我係女

1997 01 31

20061010

1997 12 12

19980215

1991 10 04

1994.08.24

95/8/19

1997/07/07 男

92 01 23

1998/10/24

D/m/y 03/04/97 男

1995 03 20 男

1994-01-21

望左好耐唔多覺有幾多80後

1989年10月8日 男

連登啲人禁後生

覺得自己老了

1993-06-03
唔知巴打會唔會覆呢

2000 08 10

94/09/17

1968-10-6 男

btw仔 巴打求回覆

27/2/2017

1996年2月3

多謝大師

其實我都俾人批過2次命，你同之前既大師都批中晒！！！！！

你好準

1988 10 29

02/10/1996 男

我指講既野全部一樣
敢問大師，我幾時先會遇到佢

聽完你講個老公咩人，個人即刻安心好多

1996/8/6 女

19-OCT-1989

1997/11/30 男

1996 11月5 女 下晝5點出世

1994年4月24號

97年3月18 下晝6點出世

女

1997/11/11
女

960824

19950104

1996/08/24
男

1991/11/09

(I'm a girl)

1994.05.12

連登小學雞真多 還是高登好

97 5月16

960915

19970105

96731

1997 03 05 男
年 月 日
唔該

19971224
女

6/2/95

我係度 搵我？

1994年8月3日
男

12月12日96年

1995年4月15日 男

1996 08 31

94 8月3

19950406

1997 7 11（

19980901

19981011
女

細我一日

1996-10-26
女

19960911 thxxxx

97/1/1

亂入唔成功呀你

19980301

1995 11 22 男

1998 1 月14

1993 5月15 唔該巴打

1994年2月9日

2046年1月1日

我形容我另一半個樣，你估番我岀日年月日我得唔得

利申，無女

1994 9 23

妻宮寡宿, 地劫, 孤辰, 宜60歲後結婚

19950822

1995/2/2 15:56 絲
可唔可以講多兩句

同月同日

agger

1996 08 05

1997 8 1 thx巴打

19970916

93年12月28日

打清楚d先 1997年9月16日 男

1100年1月1日

1888年2月30

980615

90年7月9

唔該晒巴打！九八年六月十五日

1990 6may

950118

1996 3月8號 女仔

1998 11 12

1993年1月5日

你另一半巢曬皮，妹下妹下

95/10/13

好撚多00後

19970410 女

19970312

08/10/1998

1992年5月1號

92 06 17

24/11/1997
男

92,7,4

19980925 男

1995年10月11 絲

1989-03-26 睇下巴打準唔準

97 12 29
男

1997/03/03

1994 . 2 . 16

上午10點半 女

終於有人同我同一日生日了，可惜唔係同年

7/11/1994
絲

91年1月6日

1998年12月10

1996 10月04日 男 thx

1998 9 26 男

1988/4/16 男
睇下依家果個係咪我將來另一半先

On撚9
幾頁全部96-2000

1995年6月4日 男

19980923

1998 04 14
留名等睇 夫妻緣薄四隻字

1992.september 7

想講96都21歲
99都18

你以為90後好細？

00下年都出嚟做野

1993/01/30 男

1994，9，24

1998 4 26

92 01 12

將來另一半樣係幾好, 又白淨, 身材中等偏矮, 但咩都要管, 咩都要話事.

1994 12 28

1993年5月19日

咁你走啦

95 8 25

1895/01/30

另一半小肥, 唔高, 皮膚偏黑, 樣唔靚, 妻宮忌神, 會帶來煩惱比你. 唔好唔開心, FOR 參考ONLY.

1995 6月10 男

1998/12/12 男

同月同日 不過你大我一年

1997 11 25

94/08/30

1995 4 21

1997年3月15日 男

係咪日柱坐下嘅係忌神就一定唔好？
我係
等緊巴打覆telegram

1990 2 23 男

1996年2月3 男

男 時間夜晚9點左右

1993年12月31日
我係男，岀生好似係早上
唔該巴打！

1999 11 13

咁又呃左成堆絲打telegram

98/7/6 男

94/4/21
男

1994年10月22日

2011-01-09

6歲

96/10/22 男 麻煩曬巴打

絲打

90/07/22

98年1月28號

02 Oct 1996 男

只係細我3日咋

1996.07.22F

岩

有個絲打朋友佢覆左

我就遲佢幾分鐘pm但未覆

男人四十一支花
女人青春不嬲急d
ladies first都唔出奇丫

岩阿 男女平等嘛

揾食緊要

點解你會覺得男女平等

1996 08 04

我都pm左。。
tg:sorrybro

950306

本身清靚白正？ 家庭環境唔錯？ 2013至2014年有冇咩事發生？

利申 鳩up

2018-2019年 衝擊好大 事事小心 老公錫你多d

1997 7 2
女

出年轉運 搵錢能力極強 但財多身弱

利申 鳩up

1995年 9月 26日 男
愛你留名

巴打add左你tg

1997/04/26

當晚上9點 今年有桃花 但會破財 35歲後行桃花運

行申： 鳩up

想問你幾高 過唔過170？

21 07 97

本身就多桃花 睇來做咩？ 火爆人？

利申 鳩up

巴打幫手睇睇,雖然預左孤獨終老

2023 不過 耳仔軟 朋友家人唔like 佢

利申 ：鳩up

去訓 有緣再鳩up

2000 09 08

1996 9月10

巴打幫我睇埋

1995/05/30 13:30

1994/07/16 晚上9點

22／08 ／ 1997男

1997年9月9日
晏就4，5點度出世
想八卦下
唔該哂！

打漏 我係男

我遲你兩日
19900619
藍巴

想知同我一世個個係點 咩係火爆人

95年3 月16
14：30 男

2023姐點，唔係好明

1998年10月9號

2000/1/4

1998年6月15日

2000年7月23日

另一半中等身材偏高，較白淨，性格和自己相似，樣貌ok.

1998.10.02

另一半較高，瘦，樣幾好，桃花旺，多野講，喜歡食野

910505

夫宮坐財，將來老公有錢，能干，身才中等偏高，白淨，樣唔錯

93 oct 4
male

身型大隻，比膚較黑，偏矮，較會花錢，多野講

1997年2月21日 男

94/07/10
女

19930217

95/04/27
女

1998 11 03 男

98 08 20 男

98/08/04 男

1991/06/30
10:00AM
男

巴打 搵咗你tg

1996年2月3 男
希望唔係孤獨終老

17/10/1998

無80後ge

1996 11月22 女

930428 男

80後都30好多都開左估唔洗算

唔怪得硬係覺得d人好細個
一個post解釋曬

有d有仔女架嘛

1995 3月18
男

1996 10月6 男

同年同月同日喎

無睇題目 自

即係會有唔好嘅野發生 ？
本身身體差 會多啲留意
最尾個句聽到好安心
Btw thanks巴打已正評

920922
好似好老咁

樓豬

1997年11月30日
男

19920501

同問 可唔可以講多少少

1996年11月28 女

961017 女

19951122

90頭都少啦 20中後特別多野煩
最多96~99咁上下讀緊大專既
再細d讀中學又少番 可能而家中學多野做

巴打幫手睇下 利申巴

1997/03/15

19970818

2001 10 12 絲

1996/07/14 我係男
有啲好奇 thanks 巴打

1998年3月9日 唔該哂巴打

94年6月1 男 唔該哂巴打

1992年12月16日 男
可以講多2句？唔該巴打

同年同月同日

同你性格一樣 靚仔

利申 鳩up

2023年 行桃花年

遠離水上活動

靚女 性格相似

2014年異性緣如何？

行申 鳩up

啱啱好

冇異性緣

上年識左個女朋友。不過價值觀唔啱 同佢分左手

你聰明才智 錫老婆

但凡事太盡 緣份勢必早盡 心高氣傲者 十必有九早成早敗

970317 male

1993年9月18日 女 謝謝

終於搵到個同年同月同日生

性格相似 靚女

2014年 好定唔好？

行申：鳩up

19980108

咁2014事事順利？ 有沒有收入進帳？

咁等2020 2023

利申 鳩up

19950907

一個post已經睇得出連登齡層幾咁後生

1997/01/23 男

1997年9月11日 男

19980516 女
Thanks bro

Tg pm左巴打未覆

1997/05/05

1993 03 19

緣來緣去緣如水
花開花落終有時

1996 4月6

巴打可唔可以評多兩句 啱啱一場大病改變左好多野

1995/4/4
男

慢慢等，我嗰條都未覆

1997,11,21

1997/07/29

想問樓主:只知生日你如何知另一半是男是女

樓主開分身答問題？

1997/10/30

1994年3月4日 男

19960109

1989 5 28
男

19970416 男

樓豬有可能答曬咁多人

19970426

1995 05 26 男

1994年5月4

95.10.14

1997 01 20 女
出世時間 3:54a.m

好似好多女咁 睇黎女性好在乎終生大事

97 07 072

應該話男性都咁信呢啲就大獲啦 所以咪女性多

97 08 20 女

另一半高大, 多野講, 大洗, 有時惡死. 樣OK, 瘦.

1998.02.25 女
唔該巴打

另一半瘦, 多野講, 偏高,樣幾好, 桃花都旺. .

另一半白淨, 偏高瘦, 不過性格就煩D, 同你一樣比較大洗.

另一半有D惡, 脾氣唔多好. 樣一般, 中等身材.,少少肥, 白淨.

1996年7月26日

1996年6月15日

終於搵到一樣嘅巴打

90 年11月2 號 女
thanks 巴打

1987年11月25
女

1989年10月22日
女

19960211

1996年12月10日 男

1999 02 21 男

14/2/1995

19981011

97.8.8

1996 05 15 女

1997 09 18 男

1996年1月26日
女

性格一樣 對我好唔好

呢個post係連登年齡統計？

相貌平常 食住你

舊年運勢差？

利申 鳩up

同聲同氣 大家都易因爲少問題而嘈

你本身桃花算多 但沖克太多 女仔桃花少d較好

1998 10 25 男

我唔係分身 係另一位巴打 識少少 有時辰我會睇

另外 如果我有覆你 希望盡量回應吓我 等我都學下野

另外 Impan 巴打 如果我有咩理解得錯 請指出 等我了解下

1990年2月9日

1996月年12月8日 唔該巴打

你好準 多謝你 希望依加個個可以行到尾
我同佢都好似你講咁 希望大家性格改下可以和平相處

15/03/1993

1995年6月21日

男 唔該巴打
可唔可以知埋幾時會有女朋友
利申:a0

1992 05 22
8:45am

19970120

我鳩up 咋

過年後到2月26日前 罵左幾多次交？ 有沒有6-7次？

有沒有男朋友出生年月日？

劇本就寫左 你點表演係你話事

例如 劇本講到明你脾氣差 咁你偏要處處忍讓

同年同月同日同時生的人咁多 唔通個個一樣咩

1996/11/22 14:30
唔該巴打睇睇

相貌平凡 沉默寡言

你本身都係少講野的人？ 身形是否較為豐滿？皮膚較黑？

利申 鳩up

巴打如果所言屬實無誤，那在下定當留意著任何巴打所說之女孩類型，以免錯失良機

1997/11/11 1900
麻煩Ching

同你一樣 智慧型

不過想問你本身對身邊的男士如何？

你丈夫如果同你一樣 就會一樣點對身邊的女士

小心婦科病

利申： 鳩up

950716 thx巴打

1996 10 29

我身邊冇乜男仔喎
我都好驚自己有病，身體好差
多謝巴打先 唔該曬

21/10/1998

性格一樣 爽朗

本身成日病？ 2013年點樣？

財多身弱啊

利申：鳩up

1997年 3月6日

巴打幫手答？1987年11月25
14:35

Ching 好波 差唔多中唒
2013 年得過且過禁上下

漏左講，女

1995/09/06

漏左講 女

06/10/1993
12:10pm
女

唔該巴打

Thank 回覆

2009年 14歲有沒有特別事發生？ 關於水事的？

1995/1/8 17:33 女

1995/8/15 男

1994 11月9 女

1996/11/19
女

1996年10月2日 男

漏咗01:45 pm 男

應該唔關水 但嗰年身體好差，入過院

今年應該有桃花喎 本身有沒有拍拖？ 有沒有打算今年結婚？

2011年到2014年差d?

2014最差？

之前男朋友個個都食住你？

利申：鳩up

2000/10/30

96 4 27 男

元年12月25日
男唔該

好準
2014單身到而家
2011-2014身體都差，屋企人都係
同埋岩岩出黎做野果幾年

一個男朋友，係食住我
近來都有啲date，但未睇到有冇機會一齊

感謝樓豬 有啲惡幾正 我想被人馴服
少少肥 明明我最憎肥仔
如果我俾埋時辰可唔可以知道大概會大我幾歲？
聽人講我會嫁俾年紀大好多嘅男人
1998年12月11日 10:10am 評已正

點睇夫妻命？八字日柱？定紫微夫妻宮主星？ 認真想學嘢

老公聽你話 身形豐滿

0809年 點樣？ 運氣較差？

1994-11-04 下晝五點 女

2017 02 28

1995年3月1日 女

夫宮喜神，將來另一半好錫自己。樣唔錯，皮膚較黑，身材中等偏矮

聽哂你話

聰明仔？2008年讀書好好？

本身女朋友個個都欣賞你轉數快or比你把口冧到？

利申：鳩up

1998 12 22

1994 10 26 男

0809平平穩穩 無咩特別野發生

早上8點0幾至十幾分

1998 11 18 男

夜晚11:00 男

1997-10-31 男

2016/5/24 M

講漏男

97/01/21 女🙏🏻🙏🏻

1999 04 29 男

20001116 15:28

明白 超級多謝你寶貴意見

咁只需要注意明後年小心d 由期後年

30歲後會越來越好 2005-2024 行哂忌神運 晚運好

真心多謝你意見 因為你而了解更多八字 真心多謝

19940505 男

1995/6/27

19870331

靚仔 一樣性格

舊年點樣？ 差？

家庭經濟狀況不佳？

利申 鳩up

1988年8月10日 女
02:xx 出世
唔該巴打

98年4月14 男

1997 9 19 男

三月一號

唔講得唔得 17歲 大過d再問好唔好？

唔好成日諗埋一邊 試下大過d 去澳洲 working holiday 對你有幫助

朋友兄弟姊妹會幫你的

利申 鳩up

巴打生日快樂

19/6/1997

19930915

2000年2月5 女

97年1月13

98年6月9號 男

1992/12/05

1995 年2月5日 女 唔該巴打

1993 2月7

樣貌一般

2019年開始轉運 2026極好

2014年點樣？ 唔錯？

利申鳩up

謝謝各位 今日睇左好多位朋友的命盤

要休息 交番比Inman 巴打繼續

抱歉inman 巴打 佔用了你的主題咁耐

如有錯誤 請屌細力少少

TTMAN巴求求幫我睇下
19960904 巴打 唔該

打錯inpan 巴打至真

比自己

1997年4月4日

1994年7月1日

我正確時間5:20pm 如果講小事而嘈應該唔止 但係好多都係動真氣 過一陣又無事咁
佢89年1月20 多謝你

19970329 女
唔該巴打

1929.2.28

980619

唔好同我講無另一半

係咪好差
sorry呀我有啲蠢
唔好諗埋一邊係咪即係叫我諗嘢唔好咁灰

btw唔該曬巴打

2014年又真係唔錯。年頭以為搵唔到實習完成學業又好負碌咁搵到實習順利畢業；年中又俾搵到依家份工，唔錯唔錯

唉 可必呢

第一 怕你對人太好 人地求多你兩次咩都比人 咩係咩自己諗

第二 父母係點樣的人 你係知的

第三 人地叫你點又點 可唔可以有d主見？ 做木偶人好咩

最後鳩up 出外多走動 勿自困愁城

鳩up完 好好保護自己

錯唔好屌我 感謝

19970718

1995年12月14

雖然我係有男朋友，但係雙方家長都知，同埋大家都毒毒哋會讀書，識諗嘅人(至少對我嚟講學業大於一切)，同埋我食住佢居多(我有少少港女 )所以好似有少少誤差
通常唔開心都係因為成績唔夠好
我依家仲係潔身自愛有底線 ，唔會亂畀個咩人，唔該曬巴打

我都好開心 因為算錯

謝 真係訓 感謝 祝你快快樂樂

99年3月21 女

1996年2月3日 男
8:45 a.m.

19950616 男

舊年麻麻地 升職唔成 年頭大病
家庭經濟堅係不佳

因為冇人理我所以留多次 1997/04/26 男 凌晨十二點左右出世

感謝你的幫忙，無想過反應會咁熱烈。 或者我都想趁呢個機會讓大家做下善事積下德，如捐助東華三院50元或以上，可獲本人優先解答其問題並提供基本大運分析，請提供存款收據證明。

冇我份既 1995/8/15 男

留多次言
1995年6月21日 3:20am 男
唔該曬巴打

1997年2月21日 男 求巴打解答

跪求指點迷津
時間0640am
多謝大大

1997/10/05
年月日。男

19990418
唔該曬

08年讀書都唔差嘅
女朋友 應該係把口冧到
但係幾時會再有

漏左me

95年3月20日 深夜時份 男

漏咗我
15/2/92 麻煩哂

1998/11/18

1996年7月10日 男

28/04/98 男

唉呀漏咗 係男，但時間唔知 可以嗎？thx

另一半話事多 相貌較好？

2012年同2014年比較 2012年好d? 2014普通?

利申 鳩up

相貌平凡 較少野講

2014年較好？

利申 鳩up

神棍post

相貌平凡

2012 年較好？

明年忌神運 捐下血 幫助下

利申 鳩up

1991/06/11 下午4時 男

另一半錫你多d 正常樣

2012年較好？
2014-2015 有錢但轉頭有事/買野又冇左？

利申 鳩up

19980617 女
唔該巴打
真係好想知另一半係點

靚女 性格相似

明年差d

少年運唔錯？

利申 鳩up

開工 88各位

1992年12月7日14:07分
男

大師
1997 10月13 男

中午3點出世

1998年11月25日 男

97-10-14

1995 4 月27
14:xx

大師
1997 11 16 男 18:20分

2012係近年最開心既一年
2014𠴱年坐人電單車炒車訓症一個月床，應該算普通既
依家個女朋友係佢話哂事，因為佢大過我 ，希望第時老婆係佢

1993年12月16日
其實我之前睇過旺角好出名睇掌個芬姐
但佢講我未來個個 同我個依家結婚對象有d出入
所以想再麻煩巴打幫我睇 參考下

另一半高大,偏瘦，大方，洗錢利害，樣ok.

19941026

將來另一半有錢，大方，樣靚，桃花旺。身材中等，偏白。

我呢

19950616 0242
miss左我

男 漏左

我10月9

同一日生日 終於搵到

的確係12 年比較好既 個時穩定交往
之後個d 都好快散 or 單身左好一段時間
有冇話另一半幾時出現架
可啊可以講多d

96/12/04

形容緊我女朋友

2014年唔太好 ，果年retake 緊

大師 1995 3 3 中午12點
另一半 1995 12 22

94/12/05

巴打未覆我

推一推

推

靚女 性格相似

2012年運氣較好？ 有沒有兄弟姊妹？

兄弟感情較好？ 父母管兄弟好嚴？ 唔太管你？

你桃花應該唔弱喎

利申 鳩up

似你 平常樣

2014年好運？ 父母關係惡劣？

利申 鳩up

夜晚9.00-9.15之間左右 唔知準確時間
唔該巴打

你食住佢 靚女

你聰明的. 皮膚白？ 應該樣樣野都識d 技多不專

家庭環境唔錯？ 父母好錫你

利申 ：鳩up

係咪skip左

19980601 男 推

正常樣 會聽你話

你身型較豐滿？

利申 鳩up

點解好多個都有靚女

普通樣 食著你

你較豐滿？

想問 家庭經濟環境點樣？ 好定差？

因為想問清楚先 再講多少少

是否人地覺得你屋企好有錢？ 其實自己屋企就環境一般

等你回覆

利申：鳩up

1995/12/24 女
謝謝！

1996/11/11

我係男

農曆6月 新曆7月中左右炒？

我問2014年 係因為想問有沒有救 八未就算有忌神運 但大運有救整體差d但唔會有大幅度問題

所以多謝你回覆

1997年12月9日

太多 睇唔哂 抱歉

高妹 你聽佢話

平凡人生

利申：鳩up

今晚先覆你 因為要睇哂你地兩個 開緊工 冇咁多時間睇 抱歉

唔好意思 早上 5-11 時辰太多 如果有準備好d會較好

巴打其實係咪有埋時間會好d

好呀 唔該哂巴打

同埋兩日前已經post 左但你miss 左我

開工 88各位

靚女的意思係 比你靚 同埋你覺得靚

但我個人覺得 搵個幫到你 旺夫 或者賢婦會更好

因為女人想搵好歸宿 男人想搵個好老婆

有時靚 未必幫到你 相貌平凡 危機冇咁大

都係你自己選擇 劇本寫左 演繹係你 跟唔跟都係你選擇

另外 想講 如果大家平事冇事冇幹 去吓捐血

有事當應血光 冇事當積福 又有咩所謂呢

開工了 88

92年3月23日

出現了 同年同月同日

1996 11 27 0300 F 唔該

我唔豐滿 家庭經濟環境差

1997/07/22 男

94年6月17，唔該

大師 1997-1-23 男
求回覆

1995年2月14 男

同年月日

差唔多𠴱段時間，7月4號炒
後邊𠴱段唔係幾明

情人節

佢又唔係囡囡，你估情人節生日唔使請女朋友食飯啊

1990年8月18日 女

1989年8月1號
thanks 巴打

15/09/1996

成個人生都冇好過
我e加個個月都有固定捐錢出去

pish

93年10月4日 13:05
男
唔該大師

1995 年 4月6 女
唔該巴打

漏咗我
1992 July 4 男

miss咗我
1996/11/19 女

試試看我

1979 10 18

男, 謝謝

1997-09-18 Thank you！

你呢個年紀都冇女？好命嘅人哋老豆你都做咗了

1998年10月5

是咪miss左我? 定係我一世都冇另一半?

漏左

應該準掛
因為我都係靚女同白滑先睇得上眼
多謝大師

1998/2/15 男

漏咗我
98 08 20 男

09/11/97

咁多90後

1996 10 06男

好耐之前留左 無人理
1996/10/14 男
12:50

成個二月黑到爆，前日仲俾人飛

19980808

2012一般，一個家姐，感情幾好！

唔係好嚴，都會管我!

我桃花強唔問你啦

1992-4-8

Thank

過埋今年 明年轉運 到2023年都運氣上升

加油啊

利申 鳩up

而家條女唔係高妹我聽佢話同平凡人生好似幾中

你聽佢話 忍耐力較差

2014年點樣？ 好 定差？

注意心臟問題

利申鳩up

98/07/09
凌晨1點幾
女😽😽😽

會幫到你 平常樣

今年開始轉運 要注意健康

雖然會搵到錢 但要注意健康

會搵到錢 但要注意健康 2022年運氣不錯

利申:鳩up

都係呀

19980514

另一半 面惡心慈 （雖然對你好惡 但其實為你好）

2012年點樣？ 好好？

利申 鳩up

呀 佢無確實時間 麻煩大師

性格相似 皮膚較黃

出世至今都冇咩大問題？

利申:鳩up

大師skip 咗我

1989/06/04

1 1 1
以前耶穌同我玩過捉迷藏

1998年2月18日

大師
95年12月14

1992年6月3日

感謝巴打

95 12 16

第8頁等到而家推推

補充17:16分出世

Ok thank 24歲 2020年 要較為小心

34歲打後 步步高陞 晚運好

利申 鳩up

後面果段 其實唔洗理

2024年要小心d 投資 做生意都唔建議

到2026打後至2043都冇大問題

利申 鳩up

巴打尋日有答我今年有桃花
但冇形容到我另一半係點

1987年11月25 14:35 女

2012-2013都唔好？

幫到你 運動型

明年會好過上年

2010-2011好黑？ 有咩事發生 ？

利申 鳩up

漏左我啊

1995 7月26

我係絲打

Thank you 巴打們

反應好勇躍

食著你 佢皮膚較白

2015年點樣？ 有咩大問題？

鳩up

1995年4月15 接近中午 女
想問埋今年搵工如何 就grad但成績唔好 好大壓力
多謝巴打

唔好意思

今年會有桃花 不過 朋友情侶之間的磨擦會好大

要慢慢應對

純粹開下玩笑，唔該曬你！

Miss 左我 15/2/92

同聲同氣 唔高 平常樣

今年辛苦d

之後2018-2023都會唔錯

利申 鳩up

1997 12 12
絲
唔該

你會幫到佢 較難服侍

2019年會較好

利申 鳩up

95 1月16號
巴

你男朋友 2014-2015年搵錢能力好強？

事業心好重？

利申 鳩up

中午？ 10-15 有沒有準確d時間？

咩工？ 幾時畢業 答埋你我唔答了

感謝大家提供咁多資料比我 多謝各位巴打絲打

我答埋問工作果位絲打就唔答了

inpan 巴打 唔好意思 用左你咁多時間

各位 我地有緣會再見👋👋👋

另外 如果唔準唔好屌我 如果唔開心 就當我鳩up la

多謝各位

11:30 am
今年5月大學畢業
想搵marketing/PR相關

答埋我果個啦

睇嚟我健康真係會好有問題..
但淨係得平常樣一句..？

Miss左我
打多次先
1997 10 05
年月日 男

巴打我仔黎嫁wor

高大過你

92.8.21

2001 3 1

好，唔該哂你
你問我炒車𠴱段時間真係嚇一嚇
因為真係農曆6月炒

農曆4-5月 會搵到 其實你簡中科 今年你做or or marketing 工作係合適的

但怕你做到2019年 收入大減或者公司問題被裁

而被迫轉行

父母幫唔到你幾多 只好靠自己

著多d 紅 粉紅 紫 會對你有幫助

都係果句啦 得閒去捐下血 做下善事 當積吓福 應下血光又好

逢丑年 申年 即係牛 猴 做下身體檢查 婦科病 淋巴病 都要小心 果兩年少去沙灘遊水

鳩up 完啦 88各位

謝巴打 會好好注意

今年人際運唔太好，反而自己俾心機做好既野反而有唔錯既成績

岩岩問左阿媽原來係14：05 出世

miss左兩次

1994 08 03

1995 8 25

1995 4 21 女

1011還好 岩岩升中六要打alevel 辛苦
上年同個好朋友絕左交
可唔可以睇下可唔可以同佢和好？

1986/07/19

1996/12/19

1994 3 23男

1998/8/1 女

舊年唔知算唔算運差，本身自己性格勁樂觀，但上年個人變到成日好失落，好似抑鬱、焦慮咁

1993/04/29
16:30
唔該

98 11 04

98年9月12日

89.8.17 F

1996年6月9日
麻煩巴打

980203 女

可以搭單問我女朋友?
19960706

1992 10月12 日
女
早上5點，謝謝

大師 1990 12月19日 男
Thanks

99 05.12

98 02 28 女

90年8月4日
唔該巴打

1992 5 17 男

1997年1月4號

另一半較肥兼大隻，有d黑，樣一般，同自己一樣大洗兼硬頸

98.01.31

我都系1994年1月16日，系咪都會一樣家

1996.3.6

1998.4.5
男

Miss左我